琴日買咗本簿黎寫筆記，朋友眼都突埋

六常：蘇仔，你睇下呢本簿靚唔靚？
蘇仔：

vector calculus

好靚呀 見到都出哂水

阿蘇仔

shitty仔竟然喺度笑人asshole仔

讀緊毅進,想高價收(每本收貴2~3蚊)
ching可唔可以幫手走幾出來

讀緊poly 想收你d精黎配個靚種

冇問題

做到懵

本野係比我地做結婚紀念

改不了食屎

其實HKUSU 間co-op 係人都入到去買野

其實HKUSU 間co-op store係人都入到去買野

蘇仔：你行入去幫我買啦